講歧視嘅話，火星異種係咪世界級？

d 肌肉同膚色真係世界級

點解無黑人玩cosplay